雲爺爺都要敗於哥狗手下

反哥仲有咩好講

打條垃圾都可以拎出來威

一招逼搶收皮
成班阿唔知踢緊乜撚
半場都過唔到

大家唔洗理樓主

阿狗輸/和/嬴=雲加又嬴

上半場冇睇
但下半場比耶耶一個撚到頭都暈
響中路逼極都拎唔到個波

雲膠係有問題，重點成隊阿妓都係廢

雲加換人精打細算

食綠豆啦咁多野講！

換極都係廢無乜意思

屌你串鳩我4弟

屌你老母含撚啦 前兩場又唔見你出黎發表偉論 贏隊垃圾阿狗就衝出黎J

饒命呀

阿狗重返位置唔係值得高興咩？
但乜咁嬲呀

做乜咁嬲呀

做咩姐你 我皇狗 睇唔過眼佢係到盲撐姐

我實係阿狗啦

綠豆仔今日唔頭寒了

咁你就咪咁肉緊啦，輕鬆D,一齊黎恥笑阿狗

笑鳩綠豆狗又唔得

哥迪奧拿你幾憎佢都好
你俾佢拿住一班有質素同有態既球員，無論對咩隊佢都可以禁到你半場都過唔到，坦白講呢點唔係個個教練做到。

輸冇態

雲爺爺拎咩手牌都係爭四仲難

呢個真
可能爺爺教巴塞都係第4🤔🤔